偽p 牌whatsapp group

歡迎大皮小皮雪藏牌新牌學牌入黎傾下計
cd-rom都歡迎pm

1. Mk 名 系你老味
2. 係咪連tg 同 WhatsApp 都唔撚識分
3. Group 定pm 呀 戅鳩

系你老母咩樓豬

1.改咩名關你鬼事
2.傻仔先放自己電話上連登 tg 再forword 去whatsapp group
3.連登冇pm功能

點解要whatsapp

應該係連登最垃圾嘅一個車group

點解唔可以係到傾？

計咗棍皮未

一定未，最低質=棍皮

棍皮唔係連登grp啊

係咪有棍皮group? 想入

個grp好自私架唔出聚就比人踢

好sad，呢個group都無啦啦踢me😩🤦‍♂️😰